特首超然與防賄條例之外， 那ICAC 的存在價值是甚麼？| 主持： 黎樂民 嘉賓：林卓廷 吳明德教授

特首超然與防賄條例之外，
那ICAC 的存在價值是甚麼？|
主持： 黎樂民 嘉賓：林卓廷 吳明德教授
12月4日 (第一節)

香港花生
218K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: